究竟依加嘅確診數字可唔可信？

淫賤乙蛾點會有能力對確診數字嘅升跌咁敏感咁快做到應對措施？
全個6月都有唔少日子零確診，無一日過雙位數
當時正苦繼續實行限聚令
而6月係香港人嘅好多一週年69 612 梁義士⋯⋯
到7月確診數字慢慢飆升 19號係香港第一次確診數字破百（107宗）然後7月尾數字都一路高企，結果31號延遲立會選舉
然後8月嘅數字雖然有跌小小但仍然高企（1號2號過百，然後升升跌跌keep住雙位數，24號先跌到落9宗今日又再升返）
正苦強推全民檢測，驗孕可避孕
支那檢測人員來港協助抗疫
疫情可控可防
支那幫助香港抗疫有功，繼續一打一打支那‘專才’咁引入香港
屌你老母港共
成班狗官一心諗住害死香港人，人口洗牌
香港嚴重赤化，學曬支那隱瞞嘅習慣都唔出奇
對香港已經無信心到呢個地步
完全唔敢信個確診數字
有無人可以講下確診數字到底堅定流？

利申第一次開po 1999，屌細力啲

p牌仔無得推